［cover]靈魂相認/體面/Perfect

自從淘左枝咪番嚟玩就成日唱 加上放假又冇野做
自娛一排都想試下俾人聽下
聽下好啦屌嘅話細力D

加油 好難聽

唔錯
不過張敬軒唱法唔係人人都得 好多時變左好用力咁嗌
但d音又去唔盡

利申：唔識